又話想攬炒？仲渣哥？繼續打國際線啦屌你

淨係掛住渣哥，on99
上twitter 做任未呀？屌你老母

政府已經靜雞雞備戰緊made in Hong Kong單野，一定要攬炒成功 係made in 支那

千祈"""唔好""" follow 佢再retweet 呀
千祈"""唔好""" follow 佢再retweet 呀
千祈"""唔好""" follow 佢再retweet 呀

推。

推。...